一人一件心悒的事

望住老豆頭髮慢慢變白，時間不停倒數，依然因爲家庭而工作、付出。個一種無力感....

食完宵就肚痾返晒出來好唔滿足

悒？

其實無力感呢三個字香港幾時開始有人用？